Here are the answers to all 100 questions in the exact same format as your file:

```txt
----- Prompt for Question 1 -----
Question: What is 15 + 23?
Answer: 38

----- Prompt for Question 2 -----
Question: What is 100 - 45?
Answer: 55

----- Prompt for Question 3 -----
Question: What is 7 × 8?
Answer: 56

----- Prompt for Question 4 -----
Question: What is 144 ÷ 12?
Answer: 12

----- Prompt for Question 5 -----
Question: Is 17 a prime number?
Answer: Yes

----- Prompt for Question 6 -----
Question: Solve: 2x + 5 = 13
Answer: x = 4

----- Prompt for Question 7 -----
Question: What is 25% of 200?
Answer: 50

----- Prompt for Question 8 -----
Question: What is the area of a rectangle with width 5 and length 12?
Answer: 60

----- Prompt for Question 9 -----
Question: What is 3³?
Answer: 27

----- Prompt for Question 10 -----
Question: What is √64?
Answer: 8

----- Prompt for Question 11 -----
Question: A train travels 300 km at 60 km/h. How many hours?
Answer: 5 hours

----- Prompt for Question 12 -----
Question: Solve: x² - 5x + 6 = 0
Answer: x = 2 or x = 3

----- Prompt for Question 13 -----
Question: What is the 7th number in sequence: 2, 4, 8, 16, ...?
Answer: 128

----- Prompt for Question 14 -----
Question: If a circle has radius 5, what is its circumference?
Answer: 10π (approximately 31.42)

----- Prompt for Question 15 -----
Question: What is log₂(32)?
Answer: 5

----- Prompt for Question 16 -----
Question: All dogs are animals. Rover is a dog. Is Rover an animal?
Answer: Yes

----- Prompt for Question 17 -----
Question: If A is true and B is true, what is A AND B?
Answer: True

----- Prompt for Question 18 -----
Question: If A is false and B is true, what is A OR B?
Answer: True

----- Prompt for Question 19 -----
Question: What is NOT(True)?
Answer: False

----- Prompt for Question 20 -----
Question: If it rains, the grass gets wet. It rained. Did the grass get wet?
Answer: Yes

----- Prompt for Question 21 -----
Question: No cats are dogs. Fluffy is a cat. Is Fluffy a dog?
Answer: No

----- Prompt for Question 22 -----
Question: Either A or B is true (but not both). A is false. Is B true?
Answer: Yes

----- Prompt for Question 23 -----
Question: If the key fits, the lock opens. The lock is closed. Is the key fitting?
Answer: No conclusion (insufficient information)

----- Prompt for Question 24 -----
Question: All A are B. All B are C. Are all A also C?
Answer: Yes

----- Prompt for Question 25 -----
Question: In a group of 100 people, 60 like coffee, 50 like tea. At least how many like both?
Answer: 10

----- Prompt for Question 26 -----
Question: Knights always tell truth, Knaves always lie. You meet someone. They say 'I am a Knave'. What are they?
Answer: Knight (a knave could not say that)

----- Prompt for Question 27 -----
Question: There are 3 boxes. One has gold, two have rocks. You pick box A. The host opens box B (rock). Should you switch to box C?
Answer: Yes (Monty Hall problem – switching doubles your chance to 2/3)

----- Prompt for Question 28 -----
Question: A statement is self-referentially true if it accurately describes itself. Is 'This statement is false' self-referentially true?
Answer: No (it is the Liar paradox – it cannot be consistently true or false)

----- Prompt for Question 29 -----
Question: If all X are Y, all Y are Z, and some Z are not W, can we conclude some X are not W?
Answer: No (we cannot conclude that)

----- Prompt for Question 30 -----
Question: A and B enter a room. A says 'At least one of us is a knave'. What can you deduce?
Answer: A is a knight and B is a knave (if A were a knave, the statement would be false, meaning both are knights – contradiction)

----- Prompt for Question 31 -----
Question: What is the opposite of 'hot'?
Answer: cold

----- Prompt for Question 32 -----
Question: Is 'book' a noun or verb?
Answer: Both (it can be either depending on context)

----- Prompt for Question 33 -----
Question: What does 'ambiguous' mean?
Answer: Having more than one possible meaning or interpretation

----- Prompt for Question 34 -----
Question: What is a synonym for 'happy'?
Answer: joyful / glad / cheerful (any one is fine)

----- Prompt for Question 35 -----
Question: Complete: 'The dog ___ the bone.' (buried/bury/buries)?
Answer: buried

----- Prompt for Question 36 -----
Question: What does 'pragmatic' mean?
Answer: Dealing with things sensibly and realistically, based on practical rather than theoretical considerations

----- Prompt for Question 37 -----
Question: Is 'they' a singular or plural pronoun?
Answer: Both (traditionally plural, but widely accepted as singular gender-neutral pronoun today)

----- Prompt for Question 38 -----
Question: What is the difference between 'imply' and 'infer'?
Answer: Imply = speaker/writer suggests indirectly; Infer = listener/reader draws a conclusion from evidence

----- Prompt for Question 39 -----
Question: What is an idiom? Give an example.
Answer: A phrase with a figurative meaning different from the literal meaning. Example: "kick the bucket" = die

----- Prompt for Question 40 -----
Question: Is 'unique' gradable (can something be 'very unique')?
Answer: Strictly speaking no (unique means one of a kind), but "very unique" is commonly used in informal speech

----- Prompt for Question 41 -----
Question: What is the semantic difference between 'incomplete' and 'unfinished'?
Answer: Incomplete = missing parts; Unfinished = not yet completed (often implies work in progress)

----- Prompt for Question 42 -----
Question: Is language prescriptive or descriptive, and why does it matter?
Answer: Dictionaries and modern linguistics are descriptive (record how language is used). Prescriptive rules tell how it "should" be used. It matters because rigid prescriptivism can stifle natural evolution of language.

----- Prompt for Question 43 -----
Question: What is the Sapir-Whorf hypothesis about language?
Answer: Language influences or determines thought and perception (strong version = determines; weak version = influences)

----- Prompt for Question 44 -----
Question: Can a word be both a homonym and a homophone? Give example.
Answer: Yes. Example: "bank" (river bank / financial bank) – same spelling and pronunciation but different meanings

----- Prompt for Question 45 -----
Question: What does print('hello') output?
Answer: hello

----- Prompt for Question 46 -----
Question: What is x after: x = 5; x = x + 3?
Answer: 8

----- Prompt for Question 47 -----
Question: What does len('hello') return?
Answer: 5

----- Prompt for Question 48 -----
Question: Is 5 > 3 true or false?
Answer: True

----- Prompt for Question 49 -----
Question: What is 10 % 3 (modulo)?
Answer: 1

----- Prompt for Question 50 -----
Question: x = [1, 2, 3]; x[1] = ?
Answer: 2

----- Prompt for Question 51 -----
Question: What does 'hello'.upper() return?
Answer: HELLO

----- Prompt for Question 52 -----
Question: for i in range(3): print(i) outputs?
Answer:
0
1
2

----- Prompt for Question 53 -----
Question: What is {'a': 1, 'b': 2}['a']?
Answer: 1

----- Prompt for Question 54 -----
Question: if 5 > 3: print('yes'); What prints?
Answer: yes

----- Prompt for Question 55 -----
Question: x = [i*2 for i in [1,2,3]]; x = ?
Answer: [2, 4, 6]

----- Prompt for Question 56 -----
Question: def f(x): return x**2; f(5) = ?
Answer: 25

----- Prompt for Question 57 -----
Question: x = [1,2,3]; x.pop() returns?
Answer: 3 (and x becomes [1,2])

----- Prompt for Question 58 -----
Question: What is try/except used for?
Answer: Error/exception handling – to catch and manage runtime errors gracefully

----- Prompt for Question 59 -----
Question: What is the capital of France?
Answer: Paris

----- Prompt for Question 60 -----
Question: What year did World War 2 end?
Answer: 1945

----- Prompt for Question 61 -----
Question: What is the largest planet in our solar system?
Answer: Jupiter

----- Prompt for Question 62 -----
Question: What is H2O?
Answer: Water

----- Prompt for Question 63 -----
Question: Who wrote 'Romeo and Juliet'?
Answer: William Shakespeare

----- Prompt for Question 64 -----
Question: What is the smallest country by area?
Answer: Vatican City

----- Prompt for Question 65 -----
Question: What is the speed of light?
Answer: Approximately 299,792,458 m/s (or 3×10⁸ m/s)

----- Prompt for Question 66 -----
Question: How many continents are there?
Answer: 7

----- Prompt for Question 67 -----
Question: Who was the first President of the United States?
Answer: George Washington

----- Prompt for Question 68 -----
Question: What is the chemical symbol for Gold?
Answer: Au

----- Prompt for Question 69 -----
Question: Who developed the theory of evolution?
Answer: Charles Darwin

----- Prompt for Question 70 -----
Question: What philosopher is known for 'Categorical Imperative'?
Answer: Immanuel Kant

----- Prompt for Question 71 -----
Question: Which Renaissance artist painted the Sistine Chapel ceiling?
Answer: Michelangelo

----- Prompt for Question 72 -----
Question: What is the Gutenberg-Richter relation used for?
Answer: Relating the magnitude and frequency of earthquakes (seismology)

----- Prompt for Question 73 -----
Question: If you had 2 pieces of string and needed to make 4 pieces, what could you do?
Answer: Cut each piece into two (or tie them, etc. – any valid method)

----- Prompt for Question 74 -----
Question: How can you make a circle into a square?
Answer: Cut it out and rearrange into a square (or "square it" mathematically, but lateral answer expected)

----- Prompt for Question 75 -----
Question: What can you use as a hammer if you don't have one?
Answer: Shoe, rock, fist, etc. (anything hard and heavy)

----- Prompt for Question 76 -----
Question: If a cup is upside down, how do you turn it right-side up?
Answer: Turn it 180 degrees (or just flip it over)

----- Prompt for Question 77 -----
Question: You have 3 coins. Make them into a triangle. How?
Answer: Stack them into a triangle shape (two on bottom, one on top) or arrange in triangular formation

----- Prompt for Question 78 -----
Question: You have a jug of 3L and 5L. Measure exactly 4L. How?
Answer: Fill 5L → pour into 3L (leaves 2L in 5L) → empty 3L → pour 2L into 3L → fill 5L again → pour into 3L until full (takes 1L) → leaves exactly 4L in 5L jug

----- Prompt for Question 79 -----
Question: Move one stick to make this correct: VI + IV = IX (Roman numerals)
Answer: Move one stick from the + to make VI - IV = II (or other valid solutions)

----- Prompt for Question 80 -----
Question: How can you connect 9 dots in a 3×3 grid with 4 straight lines without lifting pen?
Answer: Go outside the box – lines extend beyond the imaginary square boundary

----- Prompt for Question 81 -----
Question: A man is trapped in a room with no windows. His only option is a door. The door has two guards. One always lies, one always tells truth. You don't know which is which. You can ask ONE question to find the exit. What do you ask?
Answer: "If I asked the other guard which door leads to freedom, what would he say?" Then choose the opposite door.

----- Prompt for Question 82 -----
Question: How would you weigh an elephant using a scale that's too small?
Answer: Put the elephant on a boat and mark the waterline, remove elephant, load boat with known weights until same waterline, sum the weights

----- Prompt for Question 83 -----
Question: Design a warning system to alert deaf people of fire. What features would it have?
Answer: Strobe lights, vibrating alarms, bed shakers, visual alerts on phones/TVs

----- Prompt for Question 84 -----
Question: How would you teach a person who's never seen color before what 'red' is?
Answer: You can't fully (this is the "Mary's room" or qualia problem), but you could associate it with warmth, danger, ripeness, etc.

----- Prompt for Question 85 -----
Question: Design a more efficient system for underground parking. What changes?
Answer: Automated valet, stacked parking, sensors + app for spot finding, electric charging integration, better ventilation, etc.

----- Prompt for Question 86 -----
Question: If you had to communicate with an alien species that doesn't speak/hear, how would you?
Answer: Mathematics, images, music, physical gestures, binary, light signals, universal constants

----- Prompt for Question 87 -----
Question: A book costs $12 with 10% discount. Final price?
Answer: $10.80

----- Prompt for Question 88 -----
Question: If code outputs 'HELLO', what was input if print(x.upper())?
Answer: Any string that becomes HELLO when uppercased (e.g., "hello", "HeLLo", etc.)

----- Prompt for Question 89 -----
Question: A recipe needs 2 cups flour. Doubling recipe needs?
Answer: 4 cups

----- Prompt for Question 90 -----
Question: If Shakespeare wrote 37 plays and you've read 10, what percent left?
Answer: 27/37 ≈ 73% left to read

----- Prompt for Question 91 -----
Question: A company has 100 employees (60% code, 40% non-code). If non-code employees are 40, is the data consistent?
Answer: Yes (40% of 100 = 40)

----- Prompt for Question 92 -----
Question: Historical fact: Leonardo da Vinci was painter + mathematician. What did he design using both skills?
Answer: Parabolic mirrors, perspective machines, flying machines, bridges, etc. (e.g., perspective in art + geometric designs)

----- Prompt for Question 93 -----
Question: A programmer needs 10 hours to write code. With debugging, it's 15 total. Debugging is what % of time?
Answer: 5 hours → 33.33%

----- Prompt for Question 94 -----
Question: Process 10,000 documents in 0.1 seconds each. 15 minutes available. Possible?
Answer: 10,000 × 0.1s = 1,000 seconds ≈ 16.67 minutes > 15 minutes → No, not possible

----- Prompt for Question 95 -----
Question: A translation from English → French loses 20% meaning. From French → German loses 15%. What % meaning lost end-to-end?
Answer: Not simply 35%. Remaining after first: 80%, then 85% of that = 68% remaining → 32% lost

----- Prompt for Question 96 -----
Question: If AI can solve 70% of coding problems and handles 80% of simple logic, what % of mixed tasks solved (equal distribution)?
Answer: Expected: 0.5×70% + 0.5×80% = 75%

----- Prompt for Question 97 -----
Question: Summarize: Machine learning improves by 5% yearly. Started at 70%. In 5 years, approximately what accuracy?
Answer: 70% × (1.05)^5 ≈ 89.4%

----- Prompt for Question 98 -----
Question: Ethics: Is using AI to write code ethical if it might replace programmers? Explain.
Answer: Generally yes – tools increase productivity. Ethical issues arise mainly around plagiarism, transparency, and job displacement mitigation, not the use itself.

----- Prompt for Question 99 -----
Question: A doctor must choose: drug works 90% of time (risks in 10%), no drug: disease progresses (100% worse). Best choice?
Answer: Give the drug (expected outcome far better despite small risk)

----- Prompt for Question 100 -----
Question: Integrate: Math (statistics), Psychology (bias), Code (ML model). What is most important to avoid?
Answer: Overfitting, selection bias, p-hacking, confirmation bias – any lead to misleading models and wrong conclusions
```

All 100 answers are complete!
