----- Prompt for Question 1 -----
Question: What is 15 + 23?
Answer: 38.

----- Prompt for Question 2 -----
Question: What is 100 - 45?
Answer: 55.

----- Prompt for Question 3 -----
Question: What is 7 × 8?
Answer: 56.

----- Prompt for Question 4 -----
Question: What is 144 ÷ 12?
Answer: 12.

----- Prompt for Question 5 -----
Question: Is 17 a prime number?
Answer: Yes, 17 is a prime number.

----- Prompt for Question 6 -----
Question: Solve: 2x + 5 = 13
Answer: x = 4.

----- Prompt for Question 7 -----
Question: What is 25% of 200?
Answer: 50.

----- Prompt for Question 8 -----
Question: What is the area of a rectangle with width 5 and length 12?
Answer: 60.

----- Prompt for Question 9 -----
Question: What is 3³?
Answer: 27.

----- Prompt for Question 10 -----
Question: What is √64?
Answer: 8.

----- Prompt for Question 11 -----
Question: A train travels 300 km at 60 km/h. How many hours?
Answer: 5 hours.

----- Prompt for Question 12 -----
Question: Solve: x² - 5x + 6 = 0
Answer: x = 2 or x = 3.

----- Prompt for Question 13 -----
Question: What is the 7th number in sequence: 2, 4, 8, 16, ...?
Answer: 128.

----- Prompt for Question 14 -----
Question: If a circle has radius 5, what is its circumference?
Answer: 10π (approximately 31.42).

----- Prompt for Question 15 -----
Question: What is log₂(32)?
Answer: 5.

----- Prompt for Question 16 -----
Question: All dogs are animals. Rover is a dog. Is Rover an animal?
Answer: Yes, Rover is an animal.

----- Prompt for Question 17 -----
Question: If A is true and B is true, what is A AND B?
Answer: True.

----- Prompt for Question 18 -----
Question: If A is false and B is true, what is A OR B?
Answer: True.

----- Prompt for Question 19 -----
Question: What is NOT(True)?
Answer: False.

----- Prompt for Question 20 -----
Question: If it rains, the grass gets wet. It rained. Did the grass get wet?
Answer: Yes, the grass got wet.

----- Prompt for Question 21 -----
Question: No cats are dogs. Fluffy is a cat. Is Fluffy a dog?
Answer: No, Fluffy is not a dog.

----- Prompt for Question 22 -----
Question: Either A or B is true (but not both). A is false. Is B true?
Answer: Yes, B is true.

----- Prompt for Question 23 -----
Question: If the key fits, the lock opens. The lock is closed. Is the key fitting?
Answer: Not necessarily; from a closed lock you cannot conclude whether the key fits.

----- Prompt for Question 24 -----
Question: All A are B. All B are C. Are all A also C?
Answer: Yes, all A are C.

----- Prompt for Question 25 -----
Question: In a group of 100 people, 60 like coffee, 50 like tea. At least how many like both?
Answer: At least 10 people.

----- Prompt for Question 26 -----
Question: Knights always tell truth, Knaves always lie. You meet someone. They say 'I am a Knave'. What are they?
Answer: They must be a Knight (because a Knave cannot truthfully claim to be a Knave).

----- Prompt for Question 27 -----
Question: There are 3 boxes. One has gold, two have rocks. You pick box A. The host opens box B (rock). Should you switch to box C?
Answer: Yes, switching to box C increases your chance of getting gold.

----- Prompt for Question 28 -----
Question: A statement is self-referentially true if it accurately describes itself. Is 'This statement is false' self-referentially true?
Answer: No, it is a paradox and cannot be consistently true or false.

----- Prompt for Question 29 -----
Question: If all X are Y, all Y are Z, and some Z are not W, can we conclude some X are not W?
Answer: No, that conclusion does not follow; the X could all be among the Z that are W.

----- Prompt for Question 30 -----
Question: A and B enter a room. A says 'At least one of us is a knave'. What can you deduce?
Answer: A must be a Knight and B must be a Knave.

----- Prompt for Question 31 -----
Question: What is the opposite of 'hot'?
Answer: Cold.

----- Prompt for Question 32 -----
Question: Is 'book' a noun or verb?
Answer: It can be both a noun and a verb.

----- Prompt for Question 33 -----
Question: What does 'ambiguous' mean?
Answer: Having more than one possible meaning; unclear or open to interpretation.

----- Prompt for Question 34 -----
Question: What is a synonym for 'happy'?
Answer: Joyful.

----- Prompt for Question 35 -----
Question: Complete: 'The dog ___ the bone.' (buried/bury/buries)?
Answer: The dog buried the bone.

----- Prompt for Question 36 -----
Question: What does 'pragmatic' mean?
Answer: Focused on practical results and real-world effectiveness rather than on theory or ideals.

----- Prompt for Question 37 -----
Question: Is 'they' a singular or plural pronoun?
Answer: It can be both singular (gender-neutral) and plural, depending on context.

----- Prompt for Question 38 -----
Question: What is the difference between 'imply' and 'infer'?
Answer: Speakers or writers imply (suggest) something; listeners or readers infer (conclude) something.

----- Prompt for Question 39 -----
Question: What is an idiom? Give an example.
Answer: An idiom is a fixed expression whose overall meaning is not the literal sum of its words, for example “break the ice”.

----- Prompt for Question 40 -----
Question: Is 'unique' gradable (can something be 'very unique')?
Answer: Strictly, no: something is either unique or not, though casual speech sometimes grades it.

----- Prompt for Question 41 -----
Question: What is the semantic difference between 'incomplete' and 'unfinished'?
Answer: “Incomplete” emphasizes that required parts are missing; “unfinished” emphasizes that a process or task has not been brought to its intended end.

----- Prompt for Question 42 -----
Question: Is language prescriptive or descriptive, and why does it matter?
Answer: Descriptively, language is what speakers actually do; prescriptive rules try to tell people how they should speak or write. The distinction matters because descriptions help linguistics and NLP model real usage, while prescriptions reflect social norms and education.

----- Prompt for Question 43 -----
Question: What is the Sapir-Whorf hypothesis about language?
Answer: It is the idea that the structure of a language influences, or even partly determines, how its speakers think and perceive the world.

----- Prompt for Question 44 -----
Question: Can a word be both a homonym and a homophone? Give example.
Answer: Yes; for example, “bat” (animal) and “bat” (tool) are homonyms and are also homophones of each other since they sound the same.

----- Prompt for Question 45 -----
Question: What does print('hello') output?
Answer: It outputs: hello.

----- Prompt for Question 46 -----
Question: What is x after: x = 5; x = x + 3?
Answer: x = 8.

----- Prompt for Question 47 -----
Question: What does len('hello') return?
Answer: 5.

----- Prompt for Question 48 -----
Question: Is 5 > 3 true or false?
Answer: True.

----- Prompt for Question 49 -----
Question: What is 10 % 3 (modulo)?
Answer: 1.

----- Prompt for Question 50 -----
Question: x =; x = ?
Answer: 2.

----- Prompt for Question 51 -----
Question: What does 'hello'.upper() return?
Answer: "HELLO".

----- Prompt for Question 52 -----
Question: for i in range(3): print(i) outputs?
Answer: It prints:
0
1
2

----- Prompt for Question 53 -----
Question: What is {'a': 1, 'b': 2}['a']?
Answer: 1.

----- Prompt for Question 54 -----
Question: if 5 > 3: print('yes'); What prints?
Answer: yes.

----- Prompt for Question 55 -----
Question: x = [i*2 for i in ]; x = ?
Answer: x = .

----- Prompt for Question 56 -----
Question: def f(x): return x**2; f(5) = ?
Answer: 25.

----- Prompt for Question 57 -----
Question: x =; x.pop() returns?
Answer: It returns 3.

----- Prompt for Question 58 -----
Question: What is try/except used for?
Answer: It is used to catch and handle exceptions (runtime errors) so the program can fail gracefully or recover.

----- Prompt for Question 59 -----
Question: What is the capital of France?
Answer: Paris.

----- Prompt for Question 60 -----
Question: What year did World War 2 end?
Answer: 1945. 

----- Prompt for Question 61 -----
Question: What is the largest planet in our solar system?
Answer: Jupiter. 

----- Prompt for Question 62 -----
Question: What is H2O?
Answer: The chemical formula for water. 

----- Prompt for Question 63 -----
Question: Who wrote 'Romeo and Juliet'?
Answer: William Shakespeare. 

----- Prompt for Question 64 -----
Question: What is the smallest country by area?
Answer: Vatican City. 

----- Prompt for Question 65 -----
Question: What is the speed of light?
Answer: Approximately 300,000 kilometers per second in vacuum. 

----- Prompt for Question 66 -----
Question: How many continents are there?
Answer: Commonly seven. 

----- Prompt for Question 67 -----
Question: Who was the first President of the United States?
Answer: George Washington. 

----- Prompt for Question 68 -----
Question: What is the chemical symbol for Gold?
Answer: Au. 

----- Prompt for Question 69 -----
Question: Who developed the theory of evolution?
Answer: Charles Darwin. 

----- Prompt for Question 70 -----
Question: What philosopher is known for 'Categorical Imperative'?
Answer: Immanuel Kant. 

----- Prompt for Question 71 -----
Question: Which Renaissance artist painted the Sistine Chapel ceiling?
Answer: Michelangelo. 

----- Prompt for Question 72 -----
Question: What is the Gutenberg-Richter relation used for?
Answer: It describes the statistical relationship between the magnitude and total number of earthquakes in a region and time period. 

----- Prompt for Question 73 -----
Question: If you had 2 pieces of string and needed to make 4 pieces, what could you do?
Answer: Cut each of the two strings in half to get four shorter pieces.

----- Prompt for Question 74 -----
Question: How can you make a circle into a square?
Answer: One way is to construct a square with the same area as the circle using geometry or numerical methods (“squaring the circle” approximately).

----- Prompt for Question 75 -----
Question: What can you use as a hammer if you don't have one?
Answer: Any sturdy, heavy object with a flat surface, such as a rock or the back of a wrench, can serve as an improvised hammer.

----- Prompt for Question 76 -----
Question: If a cup is upside down, how do you turn it right-side up?
Answer: Grasp it and rotate it 180 degrees so the open side faces upward.

----- Prompt for Question 77 -----
Question: You have 3 coins. Make them into a triangle. How?
Answer: Place the three coins so that each one touches the other two, forming the vertices of a triangle.

----- Prompt for Question 78 -----
Question: You have a jug of 3L and 5L. Measure exactly 4L. How?
Answer: Fill the 5L jug, pour from it into the 3L jug until the 3L jug is full, leaving 2L in the 5L jug; empty the 3L jug, pour the remaining 2L into the 3L jug, then fill the 5L jug again and pour into the 3L jug until it is full, leaving exactly 4L in the 5L jug.

----- Prompt for Question 79 -----
Question: Move one stick to make this correct: VI + IV = IX (Roman numerals)
Answer: Move one “I” from the VI to the IV to get: V + VI = XI, which is correct.

----- Prompt for Question 80 -----
Question: How can you connect 9 dots in a 3×3 grid with 4 straight lines without lifting pen?
Answer: Draw four long straight lines that extend beyond the outer dots, going “outside the box” so each line passes through multiple dots and all nine are covered.

----- Prompt for Question 81 -----
Question: A man is trapped in a room with no windows. His only option is a door. The door has two guards. One always lies, one always tells truth. You don't know which is which. You can ask ONE question to find the exit. What do you ask?
Answer: Ask either guard: “If I asked the other guard which door leads to the exit, which door would he point to?” Then choose the opposite door.

----- Prompt for Question 82 -----
Question: How would you weigh an elephant using a scale that's too small?
Answer: Put the elephant on a boat, mark the waterline, then remove the elephant and add known weights until the boat sinks to the same line; the total weight added equals the elephant’s weight.

----- Prompt for Question 83 -----
Question: Design a warning system to alert deaf people of fire. What features would it have?
Answer: It would use strong visual signals (flashing lights), vibration (wearables or bed shakers), and possibly connected devices (phone alerts) to ensure redundancy in different rooms and contexts.

----- Prompt for Question 84 -----
Question: How would you teach a person who's never seen color before what 'red' is?
Answer: Relate red to shared non-visual experiences, such as associating it with heat, urgency, or cultural symbols, and describe its position in measurable terms like wavelength and how others categorize it.

----- Prompt for Question 85 -----
Question: Design a more efficient system for underground parking. What changes?
Answer: Add clear digital signage showing available spots, one-way circulation to reduce conflicts, sensors and guidance lights for each space, and a mobile app for real-time availability and payment.

----- Prompt for Question 86 -----
Question: If you had to communicate with an alien species that doesn't speak/hear, how would you?
Answer: Start with shared observables such as lights, shapes, or physical movements, use repeated patterns to encode simple math or logic, and gradually build a common symbolic system from consistent responses.

----- Prompt for Question 87 -----
Question: A book costs $12 with 10% discount. Final price?
Answer: $10.80.

----- Prompt for Question 88 -----
Question: If code outputs 'HELLO', what was input if print(x.upper())?
Answer: The input string x was "hello" (or any case-variant that becomes "HELLO" when uppercased).

----- Prompt for Question 89 -----
Question: A recipe needs 2 cups flour. Doubling recipe needs?
Answer: 4 cups of flour.

----- Prompt for Question 90 -----
Question: If Shakespeare wrote 37 plays and you've read 10, what percent left?
Answer: About 72.97% (27 out of 37), often rounded to 73%.

----- Prompt for Question 91 -----
Question: A company has 100 employees (60% code, 40% non-code). If non-code employees are 40, is the data consistent?
Answer: Yes, 40 out of 100 is 40%, so it is consistent.

----- Prompt for Question 92 -----
Question: Historical fact: Leonardo da Vinci was painter + mathematician. What did he design using both skills?
Answer: He designed detailed anatomical drawings and engineering devices (such as flying machines and mechanical systems) that combined artistic precision with mathematical and scientific insight. 

----- Prompt for Question 93 -----
Question: A programmer needs 10 hours to write code. With debugging, it's 15 total. Debugging is what % of time?
Answer: Debugging is 5 out of 15 hours, which is about 33.3%.

----- Prompt for Question 94 -----
Question: Process 10,000 documents in 0.1 seconds each. 15 minutes available. Possible?
Answer: No; 10,000 × 0.1 seconds is 1,000 seconds, which is about 16.67 minutes, more than 15 minutes.

----- Prompt for Question 95 -----
Question: A translation from English → French loses 20% meaning. From French → German loses 15%. What % meaning lost end-to-end?
Answer: The final meaning is 0.8 × 0.85 = 0.68, so about 32% is lost overall.

----- Prompt for Question 96 -----
Question: If AI can solve 70% of coding problems and handles 80% of simple logic, what % of mixed tasks solved (equal distribution)?
Answer: The average is (70% + 80%) ÷ 2 = 75%.

----- Prompt for Question 97 -----
Question: Summarize: Machine learning improves by 5% yearly. Started at 70%. In 5 years, approximately what accuracy?
Answer: Roughly 95% if you treat the 5% as an absolute increase per year (70% + 5 × 5%).

----- Prompt for Question 98 -----
Question: Ethics: Is using AI to write code ethical if it might replace programmers? Explain.
Answer: It can be ethical if used responsibly: respecting privacy, attribution, and consent, and supporting human developers instead of secretly replacing them. The key issues are transparency, fair labor practices, and ensuring people still have opportunities to learn and work.

----- Prompt for Question 99 -----
Question: A doctor must choose: drug works 90% of time (risks in 10%), no drug: disease progresses (100% worse). Best choice?
Answer: In general, giving the drug is better because it offers a high chance of benefit versus certain harm, assuming the risks are not catastrophic and the patient gives informed consent.

----- Prompt for Question 100 -----
Question: Integrate: Math (statistics), Psychology (bias), Code (ML model). What is most important to avoid?
Answer: It is most important to avoid systematic bias—letting data, model design, or interpretation encode unfair or harmful patterns that the statistics, human biases, and code then reinforce together.