
---

Answers to the 100 prompts

1.

Answer: 38

2.

Answer: 55

3.

Answer: 56

4.

Answer: 12

5.

Answer: Yes — 17 is a prime number.

6.

Answer: x = 4

7.

Answer: 50

8.

Answer: 60

9.

Answer: 27

10.

Answer: 8

11.

Answer: 5 hours

12.

Answer: x = 2 or x = 3

13.

Answer: 128

14.

Answer: Circumference = 2πr = 10π

15.

Answer: 5

16.

Answer: Yes — Rover is an animal.

17.

Answer: True

18.

Answer: True

19.

Answer: False

20.

Answer: Yes — by modus ponens the grass is wet.

21.

Answer: No — Fluffy is not a dog.

22.

Answer: Yes — B must be true.

23.

Answer: Cannot determine (the lock being closed doesn't imply the key fits).

24.

Answer: Yes — all A are C.

25.

Answer: At least 10 people like both.

26.

Answer: Paradox/Impossible — the statement "I am a Knave" cannot be consistently made by either a knight or a knave.

27.

Answer: Yes — switch (Monty Hall: switching gives 2/3 win probability).

28.

Answer: It's the liar paradox — it's neither consistently true nor false.

29.

Answer: No — you cannot conclude some X are not W from the premises.

30.

Answer: A is a knight and B is a knave.

31.

Answer: Cold

32.

Answer: It can be both — 'book' is a noun or a verb depending on usage.

33.

Answer: 'Ambiguous' means having more than one possible meaning or interpretation.

34.

Answer: Synonym for 'happy': joyful (also: glad, content, pleased).

35.

Answer: The dog buried the bone.

36.

Answer: 'Pragmatic' means practical and focused on workable solutions and results.

37.

Answer: 'They' is normally plural; it is also commonly used as a singular (gender-neutral) pronoun.

38.

Answer: 'Imply' = speaker suggests something; 'infer' = listener draws a conclusion.

39.

Answer: An idiom is a phrase whose meaning isn't deducible from the individual words. Example: "break the ice".

40.

Answer: Traditionally not gradable — 'unique' means one of a kind (so 'very unique' is frowned upon), though it's often used colloquially with modifiers.

41.

Answer: 'Incomplete' suggests missing parts or elements; 'unfinished' suggests something not brought to a final state — overlap but different emphasis.

42.

Answer: Language is descriptive (linguistics describes how people use language); prescriptive rules matter for standards and teaching but don't fully describe actual usage.

43.

Answer: Sapir–Whorf hypothesis (linguistic relativity): language influences (or shapes) thought and perception.

44.

Answer: Yes. Example: "bank" (financial institution) and "bank" (river edge) are homonyms (same spelling/pronunciation, different meanings) and therefore also homophones.

45.

Answer: hello

46.

Answer: x = 8

47.

Answer: 5

48.

Answer: True

49.

Answer: 1

50.

Answer: 2

51.

Answer: 'HELLO'

52.

Answer:
0
1
2

53.

Answer: 1

54.

Answer: yes

55.

Answer: [2, 4, 6]

56.

Answer: 25

57.

Answer: 3

58.

Answer: For handling exceptions/errors (to run fallback code instead of crashing).

59.

Answer: Paris

60.

Answer: 1945

61.

Answer: Jupiter

62.

Answer: Water (H₂O — two hydrogen atoms and one oxygen atom).

63.

Answer: William Shakespeare

64.

Answer: Vatican City

65.

Answer: Approximately 299,792,458 m/s

66.

Answer: Seven continents

67.

Answer: George Washington

68.

Answer: Au

69.

Answer: Charles Darwin

70.

Answer: Immanuel Kant

71.

Answer: Michelangelo

72.

Answer: The Gutenberg–Richter relation describes the frequency–magnitude distribution of earthquakes (how many quakes occur at each magnitude).

73.

Answer: Cut each string in half (or cut them to make four pieces) — simple way: cut each piece into two.

74.

Answer: You can inscribe a square in the circle (or cut/transform the circle into square pieces) — geometrically you can place a square inside a circle (or approximate a square of equal area).

75.

Answer: Use a rock, wrench, or heavy tool as an improvised hammer.

76.

Answer: Flip it over (turn it right-side up).

77.

Answer: Place the three coins at the three corners of an (imaginary) triangle — arrange them in a triangular layout.

78.

Answer:

1. Fill 5L jug.
2. Pour from 5L into 3L until 3L full (leaves 2L in 5L).
3. Empty 3L and pour the 2L into 3L.
4. Fill 5L again and pour into 3L until full (adds 1L). Remaining in 5L: 4L.

79)

Answer: Move the vertical stroke from the '+' to make it a '-' sign. Then VI - IV = II, which is correct.

80.

Answer: Draw four straight lines that extend beyond the 3×3 box (the classic "think outside the box" solution).

81.

Answer: Ask either guard: "If I asked the other guard which door leads to the exit, what would he say?" Then take the opposite door.

82.

Answer: Put the elephant on a boat and measure the water displacement, then compare to known weights (use buoyancy displacement to compute weight).

83.

Answer: Features:

* Bright, flashing lights (multiple locations)
* Strong vibration alerts (bed/bracelet/phone)
* Loud alarm alternatives and visual panels
* Smartphone push notifications and SMS
* Bed shaker for sleeping people
* Interconnected detectors and redundancy
* Battery backup and fail-safe testing
* Clear instructions and interfaces for deaf users

84.

Answer: Use consistent examples and multisensory associations: show ripe strawberries, fire, heated objects (warm), give tactile/temperature associations, and label repeatedly. Use cultural examples and point to many red objects so they form a stable mapping.

85.

Answer: Improvements:

* Automated valet and car lifts to use vertical space
* Rotating platforms and car-stackers
* Smart reservation and guidance to reduce idle searching
* One-way lanes and optimized routing algorithms
* Real-time sensors and digital signage for empty spots
* EV charging integration and modular bays

86.

Answer: Use non-auditory channels: visual patterns/pulses (mathematics), light, symbols, tactile signals, physical demonstrations and experiments, universal math/physics concepts (prime numbers, binary), and build a shared lexicon from repeated associations.

87.

Answer: $10.80

88.

Answer: 'hello' (or any case variant that .upper() becomes 'HELLO', e.g. 'Hello').

89.

Answer: 4 cups

90.

Answer: 73% (27 of 37 plays remaining ≈ 72.97% ≈ 73%)

91.

Answer: Yes — 40 non-code employees equals 40% of 100, so it's consistent.

92.

Answer: He designed flying-machine concepts (ornithopters) and many mechanical devices using both art and maths.

93.

Answer: Debugging time = 5 hours out of 15 total → 33.33%

94.

Answer: No — needs 10,000 × 0.1s = 1,000s ≈ 16.67 minutes, which is more than 15 minutes.

95.

Answer: Overall meaning retained = 0.8 × 0.85 = 0.68 → total lost = 32%

96.

Answer: (70% + 80%) / 2 = 75%

97.

Answer: 70% × (1.05^5) ≈ 89.34% (approx. 89.3% accuracy after 5 years)

98.

Answer: Using AI to write code can be ethical provided transparency, fair labor practices, reskilling opportunities, proper attribution, safety checks, and mitigation of harm — considerations about job displacement matter and require policy, retraining, and responsible deployment.

99.

Answer: Give the drug — 90% effectiveness with 10% risk is preferable to certain (100%) deterioration; ensure informed consent and consider risk factors.

100.

Answer: Avoid bias and misuse of statistics — ensure representative data, correct statistical methods, and avoid letting psychological biases or sloppy code produce unfair or incorrect outcomes.

---

